好撚多POST話前線警犬好撚慘我屌啦OT有十萬蚊呀

仲可憐佢地
咁撚多廢話就罷工比我地睇 唔撚好成日諗住呃到我地

咪咁撚傻可憐佢地